放生刀手=鼓勵佢再斬手足

如題，無補充。

唔打死佢都要整撚到佢手腳唔撚再郁得

依家佢哋就知道斬人冇成本先至咁撚猖狂

認同

至少都踩斷佢幾隻手指 等佢有排都拎唔到刀

最少要殘癈先

push

屌 比人打咪撚再叫警察啦721講到宜家都成個月

啱啱仲可以有一單被人打反被拘捕

開傘私了呀

同撚意

好波

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

次次都冇事咁放佢地走真係唔掂...

都係嗰句啦
要打就一定要打到終身殘廢
如果唔係就唔好打了

關節

咩事?頭先又有人放生刀手?

黑社會都護 有無病

最小打斷佢對手

下晝荃灣千色

鐵通dc9?
以為今晚又有一單新 嚇死

殺

岩

最低限度佢地ge樣要一樣

𠝹柒/殺字都幾好

最低消費廢一隻啦

傷

毀容係必須
總之要喺佢哋身體留下永不磨滅嘅傷痕

不過我上次睇前線打架都係亂掟嘢算，打人又冇力

如果係真。踩斷
其實一定係永久性
手指肌肉同骨胳既精密度好難修復
不過個人建議就踩手背好過手掌
夾硬踩爆啲關節佢

一定要喇, 以後見到邊個傷殘人士隻手90度禁彎出黎就知唔駛可憐

見到你班暴徒都進化左，應該都唔會再有和里飛難鳩你地

絕對認同

挑斷手腳筋一定係最基本

邊個和理非再阻住人就推去比白衫

腳背踩好難推關節（除非你200磅肥閪）
一係瞄準腳踭至腳踝（唔踩，重擊既話一定跪）
一係就腳指最前果節（但係記住踩要要磨，出盡奶力磨）

對敵人仁慈，等於對自己殘忍⋯⋯但今次關乎咁多手足....

對收錢既黑社會一定唔可以留手
要打到佢地怕
咁對家先難搵到人郁手
至少要嚇到刀手嗌更高價

每次出黎無危險既話，會愈黎愈多刀手肯接job

腳最緊要

推

其實廢掉一個黑社會等於幫咗社會

斷關節係最低消費

殺無赦

踩碎佢手骨，踢斷小腿骨先放人

唔好殺刀手呀，佢地會上腦唔再理手足市民生死下下死刀攞命
淨係整廢整殘佢地就夠

已經冇學歷冇技能
跛手跛腳連大佬都唔要佢
聽者開心聞者笑到流淚

認同，要打殘佢

721 811

官媒都話明支持個班愛蟈蝗斬人.. 根本中共就係全球最大黑幫, 恐怖組織. 港共係佢地分舵, 大家仲可以對佢有咩期望

要比個血的教訓佢地。唔好放虎歸山

👁 👁
刀👃手

佢地傷手足邊度 就雙倍奉還 基本野黎

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者黑警其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

快快手私了

唔明點解要交俾差佬

Push

𠝹8964 for sure

唔好傷人呀 小心腰脊中間位用刀一sip 就會半身不髓 千其唔好咁做

實際上就算企係前線都仲有好多左膠你接受唔到 咁就當睇唔到啦好嗎？
最起碼唔好阻住同幫手開遮擋一擋都好

唔駛打死佢地，好似古代咁，烙字係班黑社會塊面度

一定要

絕對反對 要佢地死
十分支持要 佢地生不如死

放入ICU

收關節皮呀唔該
令佢變豬頭係冇撚用
過幾個月又可以出返嚟害人

係 今次人多捉到唔教訓，下次兄弟少就穿頭斷手筋腳筋

生就一定要放。下一句你地接啦

認真，最少要除佢衫影相拍片
最好睇埋佢身份證寫佢名上面到

不指責 不督灰 不割蓆

往死裏打刀手，唔好再俾佢哋斬手足。

你班冷氣軍師收皮啦人地左膠都會上前線去救刀手去救落單狗 你地呢？

錫爆佢春袋

推
希望左膠明白

係